[集思廣益，隱世景點] 一人一個香港破格商場

香港D PK倒模商場太多，真係悶到hihi....
大家有無D破格商場分享??
我先~
>>葵涌廣場
- 連鎖店極少，最樓上簡直稱為室內夜市，勁多野食
- 賣女人衫多，雖然淘寶味濃，但係好過D 19大brand

>>西九龍中心
- 以前有天龍過山車玩，可以話係全港首創(可惜依家無得玩)
- 美食廣場雖然D凳仆街，但係性價比高

>> T.O.P
- 賣大量又貴又唔等洗既野，但係都好過通街都係連鎖店
- 裝修比較特別，唔係個D倒模商場淨係用白色主調

係正既話，特登搭車去都抵